大家，求下大家唔好忘記天琦既說話，天琦仲係獄中！

天琦：「雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

天琦：「對住一個無賴嘅政權 唔使同佢講仁義道德，唔係個個都願意做無賴，但如果要做無賴，先可以推翻呢個政府，我願意做呢個無賴。」

天琦：「摒棄教條主義，各人做各人所相信嘅方式。」

做番你自己啦

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!